有朋友想搵人寫隻call電單車嘅app

預蝕晒就得

網頁咪得， app 乜鬼？

Call 車坐後座定俾架電單車你揸

如果要有埋live tracking就好貴
因為少人接觸過地圖、GPS 果d野

即係直接call 黑車app

要寫唔難
問題係點樣揾電單車先係問題

其實唔難

難唔難一回事呀
搵唔搵到人又係另一回事嘛
一路做一路學要多返十鳩幾廿個manday

要真係做到哂uber既功能 app比錢 乘客開單 派單比司機 仲有一堆評分 live tracking
無至小2-3百萬走唔甩

btw 市場真係有需要？

淨係安全考量已經冇得玩啦 完

Live tracking做啱requirements，用啱data structure/algorithm，得一個香港唔會難得去邊

恕我無知
香港俾電單車載人做生意？

我唔想攬住一個陌生司機嘅腰或者扶住佢膊頭喎
女司機嘅話Ok